又話台灣係中国一部分，既然美國解除訪台限制，咁中国唔俾美國官員入境台灣咪得囉

中国又贏

習近平應該解除蔡英文職務先啱

總書記不如宣佈中華民國拼入中華人民共和國 啦

洗頭艇等緊樓主